最鍾意食咩壽司？

我黎先 三文治同花之戀

芝士，海膽，三文魚女體盛

我都鐘意食三文治

蟹柳圈

海膽，海蝦，甜蝦，北寄貝

窮撚時愛食腐皮

仲有帶子

拖羅

紅豆軍艦

碎蔥舌拿魚腩

三文治

我每次都會叫腐皮
佢隻甜味令人覺得好滿足

花之戀

劍魚腩

大卜口

淨係女體盛就夠喇 唔要壽司

所有魚生類，貝類
熟既一概唔食

炙燒三文魚
帶子

我等緊文啊~小嘴

肥芝

北寄貝，獅魚，燒三文魚

鰻魚

一定係海膽

炙燒左口魚/左口魚

象拔蚌，帶子，虎蝦，三文魚，魷魚仔，墨魚，北寄貝
講起就肚餓

帆立貝
仲要火灸個種

鵝肝

赤貝

左口魚

燒既都中意
左口三文帶子蟹棒熟蝦玉子

腐乳軍艦

油甘魚

火龍卷

玉子

明將？

栗米壽司

腐皮真係好好食

三文魚同鰻魚

鰻魚屌打ALl

玉子同鰻魚

腐皮，貝類，燒過嘅三文魚，

中拖羅

油雞壽司最正

鰻魚 蟹柳 蟹子 油甘 軟殼蟹